Apple 取消 AirPower 計劃

Apple cancels AirPower wireless charger

‘AirPower will not achieve our high standards and we have cancelled the project’

Hi 你老母standard 咩
你其他product都唔係完美啦

一塊無線充電版真係咁難做咩

好彩AirPods 2冇買1599無線版
就咁插線一個鐘都唔洗就滿

班ifandog被apple撚左成年幾

1萬五$ 摺得既工程機
限死一個位既試作型超聲波指紋

笑撚左
apple自己都放棄
3.5in 人體工學

會唔會係內部試熱到爆炸 所以停

唔關事，熱就加風扇，好簡單

apple 果無線差係唔同，佢地想做既效果點擺都差到，唔係普通訪間要對正先差

其實apple on9 佢出塊版差兩個裝置，果線圈可以自動對正，已經可以吊打市面上所有無線板
pan 記出過 技術難度唔大，不過無人肯做支援兩個裝置甚至三個

用呢d算啦

個問題係個位唔中就差唔到

連project都要抄google咁cancel

其實唔明？市面上唔係有好多類似嘅咩？佢自己出嗰塊其實相有咩唔同？

想*

屌。仲諗住買

市面上嗰啲要擺到正先叉到
而apple想做到亂擺都得
仲要係三個都亂擺

AirPods 2 個盒都話可以用Airpower嚟叉電

過熱到要加厚裝風扇就已經唔係apple想整嘅air power啦

哂多一兩秒時間放正佢好難咩

咁apple想點整？

等到停經塊衛生巾決定唔出
原因係對唔正個位用會狂漏
出番成人紙尿片又怕俾人笑
完

SE2之後又炒

steve jobs仲未彈番起身

過熱物理限制
唔出好過
廢事出事

其實無線叉電有咩大作用

我又唔太熟, 但用logitech 果隻無線充電mouse 連mouse pad 技術應該apply 到

個個好似唔同原理

因為mouse pad係有magnetic field， 所以用緊隻mouse 先會幫佢充電

但係無線充電係靜止放喺度所以唔同

廢撚到

無線叉電板已經賣到通街都係
你有幾可見到無線叉電爆炸
人地塞埋入部電話入面都仲得
你Apple搞咗咁耐最後要cancel

買左無線AirPod 點算？

話無線叉電無用果啲人自己用過未？

可唔可以講下有咩用？
未用過 體驗唔到

佢哋鍾意搵條線插
iPhone一出無線叉電即刻買塊板擺喺枱頭
爽到呢

嗰陣去Apple Store買belkin叉電板，藍精靈問我做乜唔等埋Airpower好彩冇理

又一次轉型成功

唔使又插又抆
坐低放喺度就叉電
行開一攞起就走

當然你鍾意插線我都阻唔到你

果小小錢買個brand 都唔得啦

自己都接受唔到都推出就真係好撚自私

Btw人手filter 真係好戇鳩

巴打你好撚勁

把口

公道啲講，face id都係得一個
利申：用緊iPhone X

出完airpods 無線叉先同人講AirPower cancelled

無線叉霬好傷電
買左個用左一次唔敢用

無線叉技術仲係好green
有排追
速度跟本追唔上有線

真係好撚丢架
話出又唔出，點解唔出到先公佈

學埋google d on9 野

用無線就係唔想煩
放落去就行開架啦
我重要睇下佢充唔充到先走 咁不如插返有線充

真心好柒，好心無信心整到就咁撚咁口響

你唔好買啲垃圾牌子就得啦

用咗年幾

過度放電比用無線叉電更加傷

AirPower 唔出
正常人：好彩冇等/唔出都是但啦
i dog：好過隔離廠先

打手真係打手 最識轉移視線 學埋正苦啲垃圾咁

係office用開呢啲款嘅無線充電座
一返到office，放上去就叉
去廁所呀開會呀食lunch呀，一拎
起就走得
返到黎放底又叉返
而且有message一樣睇到

Airpods無線版慘成垃圾

粒電ic控制電流架

訂咗兩個AirPods無線充電版刻咗字，好彩未出貨
即刻cancel order訂返普通第二代先

用緊無線差真心正

無線差的確幾方便，買咗一個擺係車用

屌 撚狗

科技大倒退
大佬 qi行咗多年
你啲嘢又支援 竟然刹停 都幾撚白痴
仲拎條線叉個電話

完美主義啊嘛

你邊到見到有得一次差咁多部同時又唔洗對正中間？

聽聞/啲人成日話無線差好慢
又話訓一晚都差唔滿電咁
巴打你用過覺得差電速度如何？

一直唔敢買驚返一日工都差唔到一半電.....

做唔到就咪撚扮勁
先發表後研發
做塊正常無線叉電板咪幾好
扮撚晒勁然後做唔到

但早2日我係Apple Store
見到AirPods 充電盒個包裝後面有AirPower個樣

而家咪做唔到唔出囉
唔通格硬出熱到爆炸先驚？

酸到呢…

Apple 連macbook 都唔想架風扇，點會喺個AirPower 度加呀
加左風扇又厚又有moving parts

係真唔係呀唔係完全官方消息遲啲出左真係笑死班連登仔

算唔算誤導消費者

整少少嘢都整唔到，蘋果正垃圾

又可以瘋狂屌柒apple

佢要任何位置都可以叉電，但係塊板又要夠簿
所以要擺勁多個線圈係入邊，但係又唔可以過度發熱。所以基本上技術水平係好難做到
但係如果就咁話三個線圈嘅話咁其實淘寶都出左好多啦仲洗佢出咩

只要唔好買啲平價垃圾貨
一定唔會有上面嗰啲問題

打字回得多post 都好傷手指 巴打要小心

仲有佢隻apple watch 好似唔係用QI 差電， 而家Apple 係想做到：
qi 同watch 一齊差
求其掉落去差到
仲要三部device 一齊差，但唔可以熱

枉我仲等佢成品出貨去買， 而家可以淘寶

其實無線會慢d
但係唔洗買線
個頭又無咁傷

真係好似班ifan咁講
唔“成熟”就唔會出

其實佢減少1,2個features
例如唔使對準線圈/iphone顯示電量
啲ifan都會照買㗎啦

而家發佈咗又話出唔到真係好鬼柒

唔係想串你 不過你真係用下個腦啦 你部機support 到夠高w 數 同個差板輸出夠高w 數咪會快囉 而家16定20W輸出果D 3-4粒鍾就差滿啦 如果3500左右電

成班idog 湧出嚟洗白 消毒 笑死人
俾人撚完 仲要護主

唔完美呀

我知嘅話我出咗啦 仲等Apple出咩

Air power 明顯係用黎炒概念推高股價，依家呢種概念已被消化冷卻，所以直接取消

上邊依啲未放邊到差到電囉
不過Apple 撚研究到咩 人地成品都推出咗市場
idog 仲鳩叫唔完美

咁Apple做唔到佢想做嗰種三部亂擺都叉到（又唔危險）嘅效果
唔出我都理解嘅
如果佢變番普通對準先叉到嗰種
我就唔洗買佢啦

無實際計過係幾多
不過我覺得係office夠用
起碼我食lunch放工都差唔多有100%

3個devices 亂擺， 仲要apple watch 唔係行QI
市面上邊間廠研究到?

其實齋擺喺度差都唔算慢得好過份
起碼我用公司電腦個usb頭插塊momax無線叉我部s10/xs一朝都叉到幾十算係推得郁
如果用牛應該好好多

咁應該內部測試咗先發佈呀嘛
而家比咗個假希望人哋
我自己唔係ifan都想睇到個成品嘅

但airpods 你唔知幾時先叫擺正...

爬下文先啦

咁點解唔係Prototype做到冇問題先發表

都係嗰句
又要創新, 又要未做到就發表
以前Apple邊會柒到咁

7.5w無線同iPhone跟機個5w牛
叉電速度差唔多

用一次就傷係點傷法

係慢但一晚都唔得就打手啦
我office用每個鐘叉 20-25%

成日講以前唔悶既咩
好似而家啲人成日話俾著係以前我都發到達啦

買咗無線版airpods嘅人
airpods 個盒都仲寫住有airpower
apple唔會係啱啱先知出唔到啩
今舖真係撚晒全世界

因為無將來
只可以J歷史

IPHONE狗仲要俾人撚幾耐

擺明知道自己舊嘢唔夠出面本身嘅好啦
Belkin momax大把選擇

成本高，市場對無線叉電產品需求又細

airpower想要32個coil，業界話5個以上已經係mission impossible
apple嘅工藝都做唔到，呢個世界應該冇人做到

反而想知如果Apple真係做到
塊板最後會賣幾錢

咁不如哂多一兩秒插線

nxp freescale 電子半導體界老行專 聽撚過未呀
垃圾Apple watch連qi standard都唔係就掉撚咗佢啦
idog 淨係識吠Android lag

呢d係全心詐騙
之前仲有d傻既話Apple唔係為賺錢為業界咁
如果佢同時公告退返晒雙倍買咗無線版airpods嘅人就叫唔係為賺錢為業界
家下分明係為左錢全心詐騙

係呀係呀

十分好用

apple 宜家賣 service 唔賣 hardware
hardware 太低層次

安全D 好

咁ces 2012有demo但點解2019都未有product？

你個傻鳩唔係真係以為APPLE科技真係咁勁??
勁只係勁在佢識包裝咋 真係好笑

公認領先行業嘅硬件設計俾child登仔講到淨係得包裝

貴囉 同無撚用囉
咁AirPower 2017 有product 但點解2019都未有demo?
你班撚屌idog 想笑死我咩

幾年前係領先過一陣
家下都仲領先?
你唔講佢之前落後世界搞到就執?

會唔會就算出，
價錢都應該嚇到啲人唔買？

冇可能係價錢問題 你睇吓iPhone個價

仲諗住等蘋果從新定義叉電習慣，教主已死之後蘋果就一蹶不振

真係好撚好笑

記得好耐之前用lg pro嗰陣時已經支援無線充電,手多買咗塊panasonic無線板,你擺部電話落去有個藍色光圈追住走自動lock住部機個位開始充電, 可以同一時間差幾部, 等睇遲下蘋果照抄又話新科技

X 仲話加風扇

咁西煩 插返條線好撚過啦 ON撚9

依家唔出又屌人吹太大，減功能都得
到減功能出左又會屌貨不對辨
an狗又贏

我用半秒時間插條線唔撚好

咁你Apple做到未吖？
未吖嘛

完全同發佈個時一樣>>>減功能咁出>>>>>>>>完全唔出
點都柒㗎啦
不過而家係柒到核爆囉

係ifandog嘅世界，Apple係冇嘢柒嘅

好心喇

半秒

Agger
而且用線充電可以一路充一路照常拎起部機用、打電話
無線充電技術暫時未有一個好大嘅優點令我放棄有線充電囉

當初火箭聯動引擎d人都話mission impossible,結果spacex一個火箭裝40個引擎

而家做唔到唔緊要，但係如果幾年內有其實公司做到咁apple真係柒到落地核

其實對於唔鍾意Apple嘅人嚟講
佢地會覺得Apple減功能出同直頭唔出係一樣咁柒

留名睇炒

都唔知真定假搞咁耐新AirPods又話支援AirPower

呢塊十年前野你擺邊度都可以差可以差完一部會自動到差第二部

9888

所以我覺得自己唔算係真嘅apple hater
都係以事論事
做得好就讚做得差就彈

最睇唔慣係啲瘋狂ifan啫
唔好嘅嘅都拗到好

進gap狗繼續扮睇唔到

idog慣咗俾人撚㗎啦
ios降頻
airpower都畫埋落airpod個盒 點知唔出

Apple仲流過政府

賣點之一係同時叉加任何位置叉

你咪咁啦，叫佢地情何以堪呀
仲要一個鐘差 25％
大佬呀一個鐘由 20差到80係最基本啦

無線充電一樣係用magnetic field

垃圾

我本身都諗住等airpower唔淘寶
但問題係aw3 qi叉唔到
無Apple認證個d 驚唔驚叉壞？

無認証嗰啲係叉都叉唔到

保安嘢係要犧牲少少方便㗎啦你唔通想你屋企大門好方便一推就開？

其實最大問題唔係apple watch 個無線叉電 同iPhone 唔同咩

正解，蘋果公司既品格已經昇華到同耶蘇一樣

我都唔明點解watch唔用qi標準
而家搞到其他叉電板都用唔到

Apple watch 都要 不過用磁力喳嘛 又唔講

Apple既最基本唔係跟機5w牛咩

賣配件

無錯,依塊好抵吊

不過依塊無快差,如果APPLE拎依個設計改班apple fans 一定打L哂飛機

日日用用左六年依家仲用緊

點解Apple做唔撚到

蠢人思維

如果係真就好7..
講就兇狠做就碌撚..
會唔會係early April fool..
但apple 又冇official 宣佈..

點解一定要有線/無線

2樣都有咪仲好，鐘意用乜就用乜，要打機時就梗係用有線，喺街用尿袋就梗係有線啦，但喺公司行出入，瞓覺床邊叉真係無線方便

如果真係要2取其1，apple第一個cut啦

無線未成熟就真嘅，希望真係可以做到快又可以area 叉先叫好

唔俾錢掛,照計日廠應該好想同APPLE 合作
唔知係唔係親共太多,冷落左日本

搭單問下
而家邊款無線差電好用？
想買隻黎差iPhone
係屋企有時想插耳機但冇得差電

淘寶有冇推薦？

雖然個樣睇落old school
但係以十年前嚟講
真係好高科技

sharp都有
7,8年前到,日系機都叫仲有市場,果時開箱好似發現新大陸咁

其實apple有無後悔apple watch唔用qi

駛咩後悔之後出既用qi 咪得

但係講真成日想拎係手用嘅話

而家呢d所謂「無線」其實仲唔方便
我諗apple係cut咗佢直接研究 真·無線叉電
姐係擺附近都叉到果類

蘋果做唔到

佢會俾其他公司出先
然後佢跟住出
再係前面加 Apple 呢個字

唯有買個有無線差既尿袋/買塊普通無線充電板
再唔係當佢無插過線

apple 個個理想係放3樣野上去
塊板自動識幫你用唔同速度差
可惜理想暫時仲係理想

仲跟咩住出 直接出下一代嘅無線啦 根本塊M巾個設計一定熱到仆街

邊個出先真係冇所謂
睇下airpod就知
apple唔係第一個出藍芽耳機
一出推動左成個trend
好用就得

其實你條傻系知唔知Face ID唔洗對正

愚人節
嚇我唔到嘅

究竟無線差舊電會唔會快d 壞？

你條頸一郁就一定要轉90度？

充電產生熱力會對電池有影響
（線叉會將熱量比返火牛同條線)
唔肯定，但知道過熱會自動叉得好慢
因為我部note9用快叉用枕頭冚住會好熱，但叉電會慢左
無線充電會將熱量留返係板同裝置之間

有錯請插

apple watch 唔係用QI? 咁用咩?

佢用唔到手機個啲板唔代表佢唔係用QI 喎

iphone只 support 7.5w

我都覺係咁

巴打講左我想講嘅野，可能我成日都會差住電咁打機，如果佢要放係塊pad到無線差電，咁我點差住玩

如果佢係一舊野放係枱，之後可能半米內都差到電嘅話，咁就真係無線啦
不如應該之後幾年都未必做到

咁既大細你想點加風扇呀on9

【倍思苹果无线充电器苹果手表iwatch4/2/3充电座三代iphoneXsMax快充r多功能磁力8plus三星9小米mix2s安卓通用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥pdSdbywvr7M￥后到👉淘♂寳♀👈

無推薦 因為我都未買
只係我想買呢個，佢叉到aw3
但始終無apple認證 唔知好唔好

磁力？

我都係想叉住用所以到而家都冇買果d Qi pad

都喺Qi 技術，不同俾Apple 改咗software

“The Apple Watch charger that comes with the device is Qi based, but the firm decided not to submit it for interoperability testing,” John Perzow, VP of market development at the Qi consortium, told The Register. “I think they are using version 1.1.2 of Qi, but the software stack has been altered so that only Apple’s charger works with Watch.”

加咗風扇嘅20w小米無線叉電板
唔係唔得 只係apple一定唔會咁做啫

依啲錶因為太細隻, 所以就算用QI都好,個線圈點做都係細個手機果啲

所以一般差電板如果無諗過錶果啲線圈SIZE 一定唔會差得入,因為都對唔到個線圈

How about airpods2

家陣想買塊板
是咪買belkin最好？

啲idog就係咁 你想咁做？買第三方幫到你 乜都要第三方 我以為自己玩緊ea 啲game

個盒仲寫住airpower 有d欺詐成份

你唔識就唔好出聲
佢個SIZE 點會塞唔到風扇

你見個依啲 風扇未呀
你想要幾細風扇呀

垃圾任天堂部NS 1.5CM 厚已經可以有暴力扇啦

係，應該要報海關

其實你可以參考番依條友TEST 隻錶
新舊版就算SIZE 唔同,因為個圈問題都可以差唔到,要你對正

中出報拎Samsung同華為嚟比

跟本唔L 同,ON99

你講緊啲乜？

呢個唔係單頭咩 得一部

幣在佢唔撚好用呢
電量領先業界⋯⋯⋯⋯⋯⋯地少
聲音外滲開心些牙
Oral B形狀完全唔貼耳
易唔見

屎為又贏

其實佢出件垃圾都會有人買 唔明佢點解會取消俾人屌

唔講PD 了
你隊入Samsung 牛，再或者車有QC2.0牛差，已經大分別啦
Apple 俾 5W 牛啲fans 又okay 個下正

因為件嘢嘅問題應該已經關乎安全問題
唔係平時嗰啲M字額/3.5mm頭/漏音AirPods最多都係俾人屌嘅取向問題

快差傷電

雖然講係唔同，但冇成品都唔知係咪真係唔同

可能實際都係有啲位叉唔到或者指定擺法先叉到三件嘢，所以先胎死腹中

ifans話Apple用心良苦喎
用5w牛錫機啲喎
跟機的永遠是最好

lm 睇小米華為下個月就出同款笑鳩apple無料到

其實Apple真係遲起步，佢個wireless charging team 都係大約4年前收購返黎

講技術 十年前panasonic已經出咗個wireless charging pad 特別之處係自動移動線圈， 個電話放上去個線圈會自己走過去， 可惜pan記手提電話事業部摺埋， 無以為繼

依塊板當年真係J死人

叉電器都要專登整個風扇落去
你唔好塞埋入電話到
咁咪唔驚降頻囉

請條wireless charging team但連佢地唯一product都出唔到？

係味唔識英文？
大大隻字無線7.5w

呢到好撚多工程師大大聲屌Apple

你哋點睇nomad個無線差？
依家無左airpower買呢個有無得諗

想買塊野差AIRPODS 有咩推介?

個頭冇咁傷留隻豬黎煲粥咩

一個靚啲嘅Qi板

AirPower問題好似係3樣野隨意擺放位置？
有其他牌子已經出到？

實物都冇放過出嚟，冇人知有幾隨意擺放

其實技術上係幾難做， 例如當兩件device放得太近充電， 底下嘅線圈究竟幫邊一邊充電已經係一個問題(鳩估)

塊板咪一樣有條線
仲要晒位放塊板

因為無人出黎比你抄渣?

發佈完
想引人出黎抄你個idea
方便你抄返人地個product
點知無人出
仆街我唔撚識整, cancel個project先

諗起都柒 同D ifandog一樣

好彩出唔成
唔係Apple癲起上黎cut埋lighting port

apple watch行qi咪得

咁其實未來仲有冇機會整到？
一塊板叉三舊嘢其實好方便

出乜IFAN都幫佢兜
驚西

淘寶有左好耐，如果apple堆岀，應該天價

講緊要插呢個動作喎

幫助世界邁向未來

Brlkin啦，質素有保證

有冇可能冇啦啦同大家講愚人節快樂

冇 全世界都未到4月1

差iphone快唔快？

個人覺得apple出airpods之前認衰仔公布出唔到airpower,解釋返佢出唔到可能都有人體諒
但佢出完airpods仲要印埋airpower落盒等人期待完,轉個頭就話出唔到, 完全當買無線版既人係傻仔

個廣告
連狗

貼撚夠廣告未
見唔見到右上角有個
你試吓㩒落去睇吓係邊個派嘅廣告

佢唯一好處係可以叉埋aw
但都係重點

其實大家知唔知Apple講既功能係大家都研發緊，同埋真係好難？
1. 細form factor
2. 同時差部機
3. Off-alignment 都差到
4. 快差
5. 被動散熱(呢個我估既)

單獨每個功能計，市面上已經有賣。但所有功能都要有啦喎...

不過Apple 㭍在未研發到就係發佈會高調講

美國嗰邊會唔會有集體訴訟告Apple

成日撚狗

Airpod 好彩冇買無線charger

巴打係nomad官網到買？

等睇好戲

係
其實由佢發佈iPhone X用Qi standard開始
就已經冇諗過佢買任何貴幾倍嘅官方認證產品

Strong hold緊對無線版AirPods 2等好消息

在香港買重有八五拆。
鋁殼皮面配12V3A牛。

官網成日無貨

同跟機火牛差唔多

你做乜鳩

呢隻都係類似airpower咁可以擺任何位都叉到
只係用咗5個線圈就做到
不過apple watch 就要單獨叉

某廠提出天馬行空嘅想法，話自己做到，結果做唔到，俾人恥笑。啲fans竟然轉移視線話其他廠都做唔到

其實做唔到就唔應該吹咁大
其他廠做唔做到一回事
起碼人地唔會開空頭支票呃鳩消費者

我覺得佢哋係咁諗：
其他廠仲停留喺普通嘅無線叉電器，而apple 係行得更加前，所以未做到“未有人做到嘅嘢”有咩咁出奇

不過 apple 做唔到又吹到做到，先拉埋其他廠落水，但到最後apple竟然連普通無線叉電板都冇

咁apple又冇拉其他廠落水嘅

係講緊idog拉其他廠落水

之後就會有人話現今市場上嘅叉電板都未成熟，要對準先叉到電。蘋果堅持唔出塊普通嘅叉電板係負責任嘅表現，一切以用戶體驗優先。

你知唔知好多時d人部機係壞個頭

你咁講都好多人壞個喇叭，有好多人壞電，好多人壞底板，用電話要驚咁多不如唔好用啦

呢款有冇得賣？有興趣

而家好似仲係眾籌階段
要考慮下風險

上面呢隻好似有巴打推薦
不過而家應該未有貨

係香港d 鋪頭訂左等送黎 唔知同依個有咩分別
都係 Apple Watch Edition

無人叫你唔用
而家有個solution比你咁解

咁我都係話比你驚驚多做乜姐，想買咪買想同咪用但唔洗搵個藉口去做一樣姐

用家問題

真係唔知
不過肯定嘅係
會越嚟越多人買呢啲替代品
無線版airpods(同埋個無線叉電盒) 應該都會少咗人買
apple 今次 gg了

眾籌嘢不了
買親都貨不對辦

咁入nomad呢塊 之前有巴打講官網成日做30%off 等下次有入手先

香港可以邊到買？

啲小朋友未經歷過最早期用機座叉電，而家覺得咁樣好威威好方便

好彩出唔成，如果唔係蘋果cut咗個有線叉電頭就死得人

其實有幾多人真係用過無線差先屌?
我IPX day 1開始用無線差電
用左成年到換機個日粒電都仲有92%
要傷電既話長期一路用一路差住個電話咪仲熱仲快死
而且成日話要擺正先差到個d 人
不如你地買個企身既叉座啦
就會明白點解其他人從來無放唔正過
講速度就一定無快差咁快架啦
但唔該唔好講到差成日都唔差唔哂咁無知

我都係第一日就玩無線叉，床邊/公司用，真係唔駛掹嚟掹去，要叉時又要揾條線去左邊，好方便，未試過放唔正叉唔到，真係唔明屌乜，咁當然啦，去街用尿袋/打機就用返有線啦，唔用嘅人咪唔好用囉，又唔係cut左你個有線叉，如果好似3.5cut 左逼你用無線就話屌姐

仲有好多人有iphone又有an機/成家人嘅機都有無線叉就知有幾方便，起碼唔駛一堆線放枱面咁亂

折左太約798

巴打邊到買？

無搵藉口
無線充電我用左5，6年
完全無問題
一直用緊Panasonic無線充電

Product pro

我冇話有問題，我兩樣都有用，只係覺得你講好多人壞個頭所以用冇線覺得有小小搵黎講姐，由你一開機你用乜都有機會用壞你用過既每一樣嫁啦

消耗性既野壞左好奇？

咪係囉，咁個頭壞左好奇？
係你一開始講到好奇咁姐，你講野咁得意自打咀巴都有既

on9
垃圾筆 垃圾滑鼠 夠照出
apple邊度high standard